ASUS mon hdmi no signal 點搞

我make sure 左條hdmi 係無問題
同一個setting 一d device 得，一d 唔得

插左ok 有signal 嘅有：
mi box s android tv
ipad pro with type c 轉插

試左唔得：
dell laptop
macbook pro
ps4

有無人知點解

上連登問

問緊喇

input set HDMI 唔好set auto?

試下reset一次個MON，大部份應該解決到

唔得

有無人試過